LIHKG 民調 有幾多人支持總辭

唔支持
支持

。。。。

唔識打？

關唔關你事

同埋你個比分好反直覺

正路應該係正 支持

負 反對

如果你覺得正評著數d

你可以將標題改做 支唔支持泛民留係議會

正皮唔支持，負皮支持
選項咁伏嘅